做緊ibank既你地點生存？

做fo intern，做野meet唔到deadline點算好